如果TVB肯跪，大家會開咩條件？

以前奶共就話爽，宜家黃圈係本港力量咁大，係人都睇得出TVB無法抗衡。

唔通為左保一個袁花搞到執笠，比後代恥笑千百年？

雖然TVB表面一副死不悔改嘅7樣，但蝕到入肉都咪話唔肉痛

TVB可能都有半隻腳想跪，只係腦筋不思轉彎咁多年未知點做，不妨幫佢諗下。

真無法抗衡既話唔該摺左先講野

精神勝利法？

執左佢！

6點半新聞之前首支共歌CANCEL, 改播榮光

免費播英超

清盤

肯跪先講啦

執左個新聞部
播榮光
免費播哂全部足球籃球賽事

信唔過

垃圾post
拉

只要執粒先贖到佢嘅罪

冇數講, 執左佢

執笠

好！

摺埋啦

諗吓咩叫報仇

直接執撚柒左佢啦
CCTVB入面啲咩人你又唔係唔知

執柒左佢啦

cctvb肯先算
最好同埋荷蘭叻割埋就更好

背後咩人啊 跪條撚咩

叫你老母做雞你開咩條件呀戇鳩仔

跪你老母